粗口達人蕭若元教大家新年如何有禮貌地屌柒人

祝你新一年係不久嘅將來...

利申唔識剪片嗰啲淨係識用IPHONE CAPTURE出尼
睇下有冇巴絲再搞搞佢 原片 0:45 左右 AND 都請大家關注同支持黎智英先生